（努力做文宣）支持勇武支持勇武支持勇武支持勇武

睇到連日黎 政府嘅攻勢 不斷派卧底 武警 警畜 著曬黑色衫 扮曬我地嘅手足 周圍起勢破壞 令社會覺得我地做過龍 影響曬日常生活 再用緊急法 推唔同嘅暴政出黎 呢啲只係要做俾藍絲同有蝗基因嘅人睇

大家記住 我地係同一條船 無論勇武 係真勇武 定係人扮 佢地做嘅野 都係幫緊我地 去 符合緊我地 [black]黑裝修[/black] 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯 嘅短期目標！

其實我地要好多謝政府做咁多野 幫我地突破心理關口 多謝啲所謂嘅卧底勇武 幫我地做左咁多野 令我地可以休息一下！

我地呢場運動可以輸 但唔可以輸係我地自己手上！ 我地一定要團結 可以一時硬 一時軟 be water!! be smart!!!

大家試想下 當連卧底扮勇武 呢招都唔店 唔令到我地分化分割！ 政府除左出解放軍 同埋 宵禁 已經無辦法！

我地嘅最終目標係攬抄 係對得住已經犧牲左嘅義士 係五大訴求

兄弟爬山 各盡本份 不分化 不督灰

兒女們 手足們 一齊同行 為正義 時代革命 光復香港

PS 神獸係無堅不摧！無野可以阻到你地！要暴力嘅惡魔 付出代價！！！

不分化 不篤灰

不分化 不篤灰 不割蓆

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

同意 巴打！

不分化 不割蓆 不分化

政府就係要我地分化

我地偏不分化 不割蓆 不分化